早洩的藥物治療

除咗必仔之外仲有冇其他藥醫治早洩？必仔嘅原理又係乜嘢？點食法先至好？

去家計會 見醫生啦
做多D深樽 做多啲運動

上一次提過嘅某啲行為治療，大家都可以參考返

推

食完必仔又反胃又頭痛，都係屌多幾分鐘

根據大型研究，人類中位數都大概係6分鐘到，早洩嘅界線係3分鐘，多幾分鐘其實唔錯

不過如果出現副作用，就可能要嘗試下其他方法

pish

八掛問下
可唔可以冇事但照食？假設果個人冇副作用既前題下

長食未必有好處，我做過一個研究（未pub），有一班焦慮症嘅病人，當中有一半食緊血清素，理論上血清素可以避免早洩，但係佢呢班病人當中，服用血清素病人有早洩嘅比例，同冇服用嘅1樣

但係如果淨係有需要時食，都好大機會可以延長到射精嘅時間

必仔即係乜？
打飛機訓唔訓練到耐力架

dapoxetine

要打得有方法先得，以下哩段片有提過

其實我覺得做運動有用

當然有用👍🏻